與其塞鐵倒不如卡閘比人免費過

P牌唔好屌我住，睇埋先屌

好多人係出面討論緊聽日塞唔塞鐵，兄弟各自爬山我唔會反對你搞狗鐵，但係搞還搞，不如唔好塞，反而比人免費搭？

你諗下，塞鐵又會比人屌又盛，相反你比人免費過又係一個經濟攻擊既手段（狗鐵大股東係政府）。要知道香港人真係好鐘意番工....但香港人亦好鐘意攞著數。你比佢免費過佢會唔過？？？分分鐘係狗鐵年年加價既情況下啲市民會多謝你都黎唔切。

所以，與其塞鐵，不如卡閘比人免費過啦。

10連自推

9

8

7

[緊急分析]法！不！責！眾！

6

5

4

3

同意!

我地唔應該要塞鐵，令大家返唔到工，令佢地都嬲示威者。我地係要民意，令更多人企係我地呢邊!
令更多人逐步對政權反抗!
我地只要更多人一齊以小步伐，參與反政權運動，佢地就會愈來愈支持!

比如
1)令全民免費搭港鐵，免費過隧道!

2) 帶親友去連儂場，甚或去示威

總之用佢可接受嘅方法一步一步參與運動。

原理係咁
Netflix 有套Derren Brown: Pushed to the Edge，設計令普通人去殺人就係首先令佢做d好簡單嘅野，等佢個錯愈來愈多，最後就會聽話去殺人。我地唔係去殺人，但要好多和非再支持我地，就要令佢地更覺得犯法係無野，政權係可以反對!

2

每個站都要有人係度 點樣整壞佢個閘機呢🌚🌚

1

屌呢個好撚好，塞鐵不如免費出閘，又唔會比人屌又有效果

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

出閘唔洗錢就得，唔洗個個站有，大站夠人好多人唔洗錢出閘，整壞個閘就唔知，未親身搞過

柒婆講經濟我地就同佢講經 挽盡所有經濟手段

係就快

剩係金鐘、中環、灣仔、銅鑼灣呢幾個站都夠佢蝕

又有好印象又係不合作運動

發夢見過今日東涌站有手足定唔知職員可以令一個閘長開比其他手足過

勁fight都叫大家做嘢啊！

推

自推

推，班人唔聽人講嘢

push

唔係要割，純粹係想比一個意見比塞鐵組既手足，推到比佢地見到

更何況幾日前發夢免費比紅隧啲車過，都係一樣道理

真，個個拍晒手

推推推，要令818出番200萬人而家一步都唔錯得

今日機鐵有手足閘哂青衣 九龍 同香港站的閘機，全世界唔洗拍卡都入到去

好多人對超合作運動都拍哂手
但呢套外國示威成日都做

你無一日的生意額，可以好撚大獲

口號要變 賽後檢討 展望未來

喺咪真係跳啊

可以照樣搬番落其他站

又自推

與其塞鐵倒不如卡閘比人免費過

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

p牌仔冇得正皮
唯有落力幫你推啦

agree